Fifa17 pro club招人

招人 依家隊波D8 有五個人
唸住慢慢玩升上去
每晩都有人玩
新手都可以入 純粹大家踢下開心波
只要唔好太獨食就得
有意就係下面留低psn

樓主 我加你好無

巴打 你留低psn我再加你

tg 比psn你ok?
SiuHoHo

或者你可以留telegram我再加你

推

PSN:Alcacer0919

All position

Push

尋晚隊波先玩左個半鐘 咁都叫無人玩

PSN: terryng15

巴打 之前已經加左你

chung19chung

新手